# Test

- сгенерировать юзеров (пользователь\владелец магазина\доставщик)
- сгенерировать магазины
- сгенерировать заявки на магазин
- сгенерировать объявления и товары для магазинов
- сгенерировать корзины с товарами
- сгенерировать оформленые корзины
- сгенерировать заказы товаров в разных статусах (новый, в процессе, готово)
- сгенерировать диалоги\чаты пользователей
- сгенерировать жалобы на объявления\товар


## Query


```python
from modules.orders.models import *
from modules.users.models import *
from modules.main.models import *
from modules.catalog.models import *
from modules.cart.models import *
from modules.favorite.models import *
from modules.shops.models import *


```